元朗事件備忙

呼籲各位當日係元朗有車cam及閉路電視朋友，留低SD card 上紀錄，日後有可能檢控暴徒証據